今日第一次奶西

扑完野幫我女友抹西果陣，
佢先知佢岩岩黎m
第一次就咁

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

加餸好無味

正 識奶

滿滿的愛🥰